八達通機自動增值 咩原理?

本身有得lan 線?定係每日對數係信用卡扣?

磁通量...

每晚upload交易紀錄同aavs紀錄上server，八達通公司會搵翻你張卡扣錢

冇記錯好似係record 係每幾個鐘會就send 去中央server一次，但係當晚先埋單計數

冷縮熱脹

微波爐

Server side 做嘢，唔好玩啦

你指front end定back end?

慢火蒸好啲

你拍卡比錢買野個部讀卡器會連上網嫁on9
你拍完咪交換資料囉